港台同心 支持美國對台售武

美國政府推進向台灣出售總值80億美元的F-16戰機計劃，在台灣，蔡英文總統認為，將一定程度提升台灣空軍戰力與整體防衛能量，形容軍購是為了防衛需求，「錢都會花在刀口上」；又說，在足夠自我防衛力量下，才能保證，和平可以持續下去。

蔡英文到台中市參觀一間科技公司後表示，感謝美國行政部門採取正面態度，認為體現美國行政與國會機關根據《台灣關係法》，讓台灣有足夠的自我防衛能力。

美國共和黨籍參議員魯比奧早前證實，白宮已決定，將對台出售66架F-16戰機的計劃，提交國會審查。

中國外交部今天舉行例行記者會，發言人耿爽則表示，中方對美方有關動向表示嚴重關切，呼籲美方慎重妥處涉台問題，以免嚴重損害中美關係和台海和平穩定。

賣埋THAAD、F-15 嗰啲啦

仆街丫，浮起佢個夾實春袋樣

賣F-16就夠做
一賣左美國就一定要保住台灣
防止比中國攻佔後偷機密

唔好意思，借一借位~

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

好撚好睇

駐台美軍
但啲台妹會畀洋腸屌

支持台灣裝備自己 免受中共恐嚇

今日香港明日台灣
台灣加油

G持

This way sir

支持台灣，正當防衛